金正恩視察黃海北道銀波郡大青里一帶洪澇災害情況

金正恩視察黃海北道銀波郡大青里一帶洪澇災害情況
2020-08-07 HKT 08:50

"北韓領袖金正恩，實地考察黃海北道銀波郡大青里一帶的洪澇災害情況。

北韓近日受大雨影響，大青里地區有堤壩決口，730多棟平房和600多公頃稻田被淹浸、179棟住宅倒塌。

朝中社報道，金正恩親臨受災現場了解災情，聽取官員匯報，指導救災工作的具體任務和途徑......"

金仔勤政愛民

梗係覺得佢個樣同以前唔同

又替身？

中間果塊係撒隆巴斯？

用日本貨？

有鈕架

我真係好撚鍾意佢

手機太細睇唔到